譚得塞 是慾求 譚得塞 是永久

譚書記 老世幾多位
咪淨係掛住企鼠睇

邊間教會